［2020］東華護理系召集區

唔好入嚟讀🙈

真人真事，有人33222 chem 1 入左明愛nursing

點解

校政混亂
每年鳩坐seminar
GPA 成日因 group project 爛grade

不歸路

教nursing點點點注重衛生
但自己就無視疫情嚴重
無視學生意見訴求
繼續搞考試
淨係識得叫人磅水做咕哩
呢點都知東華有幾閪啦
作為學店東華都算最差嗰個

有個12號返去考試嘅中咗
你哋真係好慘
東華真係痴線
唔洗實習居然開多個sem要你哋讀 仲要返去考試

做又3萬3，唔做又3萬3，
話知你爆4
反正都請架啦，grad到未算

依科幾堅下, asso分數， 三寶收入

lm